【武漢肺炎】《WSJ》引述消息人士 稱美將派包機撤困武漢國民

武漢肺炎疫情持續惡化，武漢陷入封鎖狀態，美國《華爾街日報》引述消息人士稱，美方正安排包機，計劃在周日撤走被困武漢的美國公民和外交人員。
報道引述消息人士指，現時武漢約有1,000名美國公民，美國駐武漢總領事館正接觸他們，讓他們可以乘搭專機離開武漢，但他們須自行承擔相關的費用。
報道指，美方近日與中方就有關安排進行磋商，據報華府已獲中方同意進行有關行動。消息稱，美方將安排一部波音767客機前往武漢作為包機，該客機可乘搭230名乘客，機上將會有醫護人員同行。

：元得走好走

方舟計劃
中國人就封係入面自生自滅啦

好想做美帝子民

美國行到呢一步，即係短時間都唔會搞得掂
中国又然

美帝平時咁樣做都係果個地區有戰亂？

不過呢種做法先係大國風範。

咁都要人自費

美國狗>>>>>>>>>支那人

剛稱讚屎坑先生防疫成功 趕緊讓美國人跑

支那一定送大禮過去

大量綠卡高級黨員走佬

有得走俾10萬都走

回到美國後要先隔離14天吧

而家係有錢都走唔到
有得走執返條命幾錢都值啦

精闢見解

好有人性咁問...

你想留係浣熊巿隔離14日 定番去 美國 隔離14日先？

你班友有冇睇生化危機
上撤離直升機之前要打一堆喪屍同暴君先
而家好可能係 海軍陸戰隊大戰支那ZOMBIE

成架機打落黎

國際戰線：求國際封鎖香港

人地美國政府出D錢係o黎自納稅人要對返佢地負責
你估香港咁下下亂花成千億起埋D垃圾工程咩

浣熊市核彈啦

支拿人會唔會偷上機

係代表個問題好撚嚴重 先會撤僑

咁咪突然之間好多中國人食洋腸